譚文豪議員請你即刻帶你嘅支持者離開

原來全部傳媒都聽命於譚文豪

一句已經反映咗 🐶🐶嘅 謬誤， 佢哋完全唔理解香港依家發生緊咩事，以為係議員帶人搞事

全條街都係 佢嘅支持者

原來係傳媒界一哥